醫療巴絲吹水谷

醫療人員想搵下同行或者師兄弟請教？
想知道唔同的醫護人員係做緊啲咩？
醫療人員wtsapp gp歡迎想收風同吹水的你！
只要係醫療學系/輔助醫療既學生同職員就可以
有興趣請pm
Wtsapp名：
巴/絲：
醫療職系/學系（年級）：
任職醫院：

玩stjohn 既有無得入 grad左遲下讀EN

最好係已經讀緊/做緊既巴絲
呢到冇pm
有興趣入谷既請email資料到
hanana20141225@yahoo.com.hk

Btw 會唔會開telegram group 架？
咁st john 都可以入嚟學下野姐
都叫做會掂到patient 姐

Psy en student留名

讀護士，出ward中，好辛苦

Pish

wtsp咪要電話囉

所以先問telegram

同意 telegram gp啦

樓主呢

Line點睇？

除左有d 食電都 ok 既
其他留名既巴絲呢

telegram啦，好冇啫，似wtsp又方便

最主要順d 部機load line 好慢

留名

手機冇位裝apps la

del左LIHKG佢

開左gp啦？

未傾好

未 只會開line or wtsapp gp

咁不如咁喇 我見咁多人都話telegram 樓主裝喇
個telegram apps 63.4MB 既 我相信del 少少野已經裝得到喎

樓主呀，我好想同你瘋狂傾計呀

nursing仔留名